# Uniqtrip JS internship project

В данном задании участники должны показать наывки владения основными инструментами разработки. 

**Задача:**

1. Сделать форк проекта в свой репозиторий  https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/forking_workflow.html#creating-a-fork

2. В своем репозитории настроить Gitlab Pages на отображение содержимого https://medium.com/@irastoetskaya/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9-%D1%81%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%BE%D0%B1-%D0%B7%D0%B0%D0%B4%D0%B5%D0%BF%D0%BB%D0%BE%D0%B8%D1%82%D1%8C-html-%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%86%D1%83-%D0%BD%D0%B0-gitlab-pages-acceb76c411f

3. Сверстать страницу-витрину товаров (до 10 наименований). Страница должна иметь шапку, контентную область (с товарами) и футер. 
4. Карточка товара должны включать:
    - название
    - изображение (увеличивается по клику)
    - краткое описание
    - стоимость 
    - артикул
    - выбор количества 1..10 
    - кнопку "Добавить в корзину"

При выборе количества товара должно показывать итоговую стоимость 

5.  По кнопке "Добавить в корзину" добавляем в корзину. Корзину храним локально. 
6.  По кнопке "Оформить заказ" в шапке страницы - переход на страницу "Оформление заказа"
7.  На странице "Оформление заказа" отображаем состав корзины, форму "Данные клиента" и кнопку "Вернуться в магазин"
8.  Форма "Данные клиента" состоит из полей "Имя", "Фамилия", "Email", "Телефон" и кнопки "Оформить заказ". Чтобы кнопка стала активна, необходимо заполнить все данные формы. По нажатию на кнопку формируется заказ, корзина очищается. Пользователю выводим сообщение "Ваш заказ принят" и возвращаем его к витрине
9.  Кнопка "Вернуться в магазин" возвращает к витрине

Дополнительные комментарии:

- Все макеты должны быть адаптивными
- Старайтесь не делать лишних коммитов в репозиторий. Каждый коммит должен иметь какой-то смысл. 
- Минимизируйте использование сторонних библиотек. Пишите на plain HTML + CSS + JS. Можно взять набор стилей из Twitter Bootstrap например, чтобы сосредточиться на выполении задачи.
- Можно использовать препроцессоры и сборщики, если вы умеете.  Если пока не готовы - не надо. 
- На выходе должен получиться статичный сайт, который работает через Gitlab Pages.


### LEVEL 2: Подключить источник данных Firebase Realtime Database. 

- Формировать витрину на основе данных от товарах из БД Firebase Realtime Database ( создать таблицу products)
- Записывать сформированные заказы в таблицу orders


### LEVEL 3: Версия на ReactJS

- создать новый репозиторий 
- реализовать аналогичный функционал на React JS. 
- Можно использовать CRA
- В Readme добавить небольшой план реализации (напр, по компонентам), обозначить оценочные трудозатраты на каждый этап (напр, в человекочасах).  
- В случае использования Redux (либо другой библиотеки глобального состояния), обосновать ее необходимость. Как сделать без нее ?

















